點解咁多人買iphone都會念住會整爆mon同會整爛電話

如果你係小心既，鬼會整爛咩
好似i8同i7， 好多人第一句講(玻璃面好易跌爛)
電話本來都唔係預比你地跌，講得出呢句，姐係要d可以跌落地同埋點整都唔會爛既電話，咁不如買番nokia 啦

agger
利申 前兩日裸機趺左落地 花撚晒但無爆moon

得罪講句 身邊用iphone嘅人 10個有3~4個爆過moon

用家問題

咁撚少 你一定未用過

Agger
Iphone5s開始用
從來冇跌過電話

你唔整跌 , 但永遠有盲毛撞到你整跌部機
佢撞到你 , say句sorry走得 , 你俾佢撞到 , 就跌幾舊up
我係買套買貼防對家

咁咪唔好一路行一路用囉

唔識捉住人叫佢賠 ？

最鐘意撞鳩啲掛住睇電話唔睇路既人
比一個原因說服到我點解成條街啲人要就你避你？

唔好一路行一路用，唔好求其擺係枱面點會掉落地？
話人地整掉，自己都要反省啦。
不過現今社會自我中心既人又會話 blame the victim.

可憐人定有可恨之處真係啱

撞到你 , 你自己跌左部機 , 人地賠條毛俾你？
報警都係叫你小額錢債追
有時唔係話一路行一路用 , 你搭 , 有人係你後面出去 , 背囊/袋勾到你部

打唔晒
勾到你部機 , 你跌左爆mon唔通追鳩條友賠錢咩？
上面已經有一班話"冇人叫你一路行一路用電話/唔好好保管部電話"既仆街啦

i你老母7
i你老母8